健身撚請入，我做gym做左大半年，我問你答

係咁嘅，我做左都差唔多9個月，咁我呢就右手係慣用手，可能我做個陣都會用力偏向右邊，所以而家我chest 同 back 都係右邊會大舊啲請問有咩辦法可以fix 返好佢？

推胸用啞鈴分開兩邊舉
做時對鏡望實左邊
兩邊做下數要一樣
左手推爆左右手都停

驚咩？女人都有大細波啦

試下推bar調轉支bar黎做
做機既話試下交叉手去平衡返
如果拎啞鈴就試下左右交換下

咁洗唔洗只係推左手，唔推右手？背都係一樣？

調轉支bar？唔太明
交叉手又係點？

除非你好嚴重
唔係的話你兩邊分開舉返個零月應該就好D

幾高

LM~有同樣問題

嚴重=做單邊
9成係因為mind muscle clnnection唔一樣

唔嚴重=繼續做
弱嗰邊會追返

180cm

如果專登去睇就會留意到咁叫唔叫嚴重？

邊到做開gym

戒丁操效果會唔會好啲

玩單邊

我個lat都係左大過右苦腦緊

Gym room

巴打你可以試下

做咩飯？

係睇落好唔順眼

用左手打飛機 打返半年先